沙利連kepa都撚唔掂，阿朗會聽佢？

有契仔瘋狂輸送，朗迷諗起都射精

咪比牙朗明正言順做教練

使鬼有領隊 祖記是是旦旦都攞冠軍

但歐聯對於沙利黎講

小組排第三走線落返去霸氣杯衛冕冠軍